【閃電秒回】有冇人知迪士尼既超能力係咩？

三十個人用同一張通行證